{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054328",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/owl.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부엉이 호텔"
    },
    "text": "ミミズクホテルは泗川に位置する宿泊施設であり、南一帯海水浴場から2.6km、Topia Land Gardenから19kmの距離にあります。 また、この宿泊施設はサウスケープオーナーズクラブゴルフ場から20km、南海ドイツ村から25km、House N Gardenから25kmの距離に位置しています。 この宿は独自の駐車場を備えており、客室内部にはやかんなどが備えられており、エアコンと薄型テレビも備えられています。 レセプションのスタッフは、旅行者に有用な情報を提供できます。 フクロウホテルを出ると25kmの距離にはMulgeonbangjo eoboo Forestがあり、29kmの距離には風の跡美術館もあります。 近い空港は20kmの距離の泗川空港で、このホテルは泗川中心部から10kmの距離に位置しています。 チェックイン時間は16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミミズクホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ミミズクホテルは泗川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミミズクホテルから海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ミミズクホテルから海水浴場までの距離は2.6kmです。"
        },
        {
            "question": "ミミズクホテルからTopia Land Gardenまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ミミズクホテルからTopia Land Gardenまでの距離は19kmです。"
        },
        {
            "question": "ミミズクホテルからサウスケープオーナーズクラブゴルフ場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ミミズクホテルからサウスケープオーナーズクラブゴルフ場までの距離は20kmです。"
        },
        {
            "question": "ミミズクホテルから南海ドイツ村までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ミミズクホテルから南海ドイツ村までの距離は25kmです。"
        },
        {
            "question": "ミミズクホテルからHouse N Gardenまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ミミズクホテルからHouse N Gardenまでの距離は25kmです。"
        },
        {
            "question": "ミミズクホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ミミズクホテルには独自の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ミミズクホテルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ミミズクホテルの客室にはやかんやエアコン、薄型テレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ミミズクホテルのスタッフはどのような情報を提供してくれますか？",
            "answer": "ミミズクホテルのスタッフは旅行者に有用な情報を提供してくれます。"
        },
        {
            "question": "ミミズクホテルからMulgeonbangjo eoboo Forestまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ミミズクホテルからMulgeonbangjo eoboo Forestまでの距離は25kmです。"
        },
        {
            "question": "ミミズクホテルから風の跡美術館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ミミズクホテルから風の跡美術館までの距離は29kmです。"
        },
        {
            "question": "泗川空港はミミズクホテルからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "泗川空港はミミズクホテルから20kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ミミズクホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ミミズクホテルのチェックイン時間は16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 617
    }
}